band3仔 入大學，你問我答

有咩儘管問 不過唔好問學校名唔想自爆

我都係，而家係廣州x南大學讀緊
有咩可以問我

有咩好問? band3入大學好出奇咩

日日溫書？如果學校教啲野好淺咁點

好出奇架咩

我只係想分享一下啫
唔想中學生覺得入唔到band 1學校 就世界末日 人生已完
利伸：同學十個有九個都讀band1 中學

咁又唔洗 淨係星期六日先溫 但要100%專注咁溫
如果學校教得淺就問老師攞d難既做
如果老師都唔掂就去商務買補充練習做或補習

係高登開依d post真係尋死
因為實有一堆人又衝入黎話自己band3 入3大 諸如此類
唔會從一個欣賞既角度睇你點由可能全校無人入u變到入u

咁世界咩人都有 我只不過想藉我既經歷 去勉勵下所有band3學生
Btw thx 巴打

你係點意識到自己要讀書，因為覺得學校環境同朋輩影響好重要

無錯
英雄不問出身
一個人細個唔讀書 同佢中學果六年做d咩根本個關連性唔係真係咁大
只係有人醒得早 有人醒得遲
我覺得心態其實先係最緊要
太多band3仔覺得自己無機會入大學 或者一開始以經將個目標set得太低
屌 好心 做人有小小大志啦

咁事實呀麻
你話智障入到大學就奇姐

小弟都係BAND3仔
200人得5人入到8大
1人中大,1個CITY 3個IED
不過我係POLYU HD上去POLYU既

然後會有人話我讀唔知咩屈機u屈機科你收皮啦

會唔會成間學校以你為榮 全屆都識你

你錯啦
BAND3入到大學真係好出奇
你諗下40個先得一個入到
個機率係幾細

咁如果我講
我係全校唯一一個由dse開始 到依屆
唯一一個入到3大既人 學校超過9成人5條2都無 可唔可以出句聲呀咁
利申 智障

中學貼人打過幾多次

男朋友都係 好欣賞佢
不過想問下樓豬你dse幾分

我係中一唔知點解攞咗全級中文中史第一 覺得好爽 就想努力讀書 讀吓讀吓又發覺書d野幾得意就動力去讀
學校環境我反而覺得如果你有心讀 可能係你既優勢 因為圖書館d書永遠冇人借要借一定有 老師知你肯讀佢地又得閑因為冇人問 你問佢地野 好多都肯答
朋輩就真係要小心 唔好唔交損友 同埋要夠定力同say no 因為佢地好多時都會慫恿你去玩去蒲

十分同意

Best5 28

我全form 105個人得兩個人有3322

冇俾人打

你係咪之前係高登開post話自己係間南亞人中學讀書嗰個

英文說話我就搵3個老師扮組員做小組討論
聆聽同閱讀就去圖書館借下練習做
寫作就作多兩篇 考試出十選一就之後自己做埋個九條再叫老師改

係

屌你老母留名

數學想上4有咩技巧 學校都教得幾淺 啊sir好hea

數學4唔難，做曬書既所有練習，唔識既睇題解，要明concept就得
利伸：當年retake係咁做

去買補充練習做 一開始做本簡單既 推薦朗文藍色個本 之後可以越做越深 推薦joint us 個本
如果唔識就睇答案 唔好用太多時間去諗
不過我強項唔係數學得5
希望我既建議幫到你

你啊sir果陣會好多野唔教？

有冇補習？

幾分 唔係best5 每科

介唔介意講下各科分數

中幾開始達周末溫？
幾時開始每日溫？
覺得自己天資算唔算聰敏？

教完基本野就唔教 不過問都答我

冇 因為老師ok

Chem 5** bio 5** phy 5 ( 自修) math 5 eng 4 chin 3 Ls 3

中四暑假
中六農歷新年後
唔太蠢但相信有大把人叻過我

中學有無食煙
有無叫雞
有無屌女
係唔係學校大佬 有無吹雞打人？
有無諗過做mk仔？

何止食煙 吸毒都好多
冇
冇
唔係 冇
有 不過做唔到

band3入大學真心好勁，之前幫過band3學生補習數學，都已經中六11月，學校仲係到教緊equation of circle
正常學校應該中六頭就教曬書，開始操paper，讀band3學校要上到大學真係要好早就有個覺悟靠自己自修唔好依賴學校。band3學校讀書唔叻/無心讀嘅人太多，老師好多時會為左遷就呢大部分嘅人，而犧牲少部分嘅讀書人，由中四開始學嘅野就一直比其他學校淺太多，去到中六先開始追就發現自己距離大學已經太遠太遠。

有冇Chem bio 心得 呢2科成日讀唔好

佢應該係問你有冇食

Btw我band1尾 （畢業個陣變左band2頭）學校出黎都覺得同人差好遠 樓主有冇心理壓力

宜家好多同學都係名校出黎 淨係啲英文已經殺死人

幾時開始係真係用dse做目標咁溫而唔係溫學校試？
一日溫幾耐？
Bio會唔會寫notes？會既話會include乜野？
巴打介唔介意講下讀緊咩

我學校都十二月先教完書 教試難度就冇就佢地
覺悟一定要有唔係好易變頽

冇 而家係大學追緊個女仔
壓力反而冇咩 因為冇人覺得你會讀得好

英文方面我覺得冇咩特別 最緊要有自信

英文唔好Present個陣會啞

你肯定自己band 3

學校啲卷係咪特別淺

中五開始
一日溫4-6hrs 每溫一個鐘休息一下 同埋深夜溫會專心d少d野令你分心入
唔會 我覺得bio明個concept就唔洗背 淨係串字要記下
而家係ust 讀science

其實present儘可能用簡單字就得 咁就唔會啞同埋人地都明

Band3最慘真係英文差
大學用英文教讀到隻狗咁
樓豬加油

我都係,dse 2分去左台灣讀大學，有咩可以問我。

全form數學得人約十個人有2
九成人10分都冇 咁都唔band3

咁你會唔會寫低做pp個陣錯既地方/需要留意既位
定淨係用textbook考5**

咁chem呢？買咩練習好？

同意
多謝巴打

會諗下出題者想考我地既concept 之後寫底考試先睇睇
Textbook係俾個基礎你

一定有啲on9話你廢 話你以為自己好勁 巴打唔洗理佢地 佢地只係喺現實生活中拎唔到存在感 冇自信 先要喺度揾存在感 講到自己好叻咁去拎返啲自信心 其實佢地好可憐
巴打加油

Chem就冇咩特別求其買本都ok
不過 Hess law 同 equilibrium 係要做好多練習先熟
同埋chem要好小心因為內容容易 大家都好高分 一個careless mistake 就夠由5**去5

多謝巴打

我身為band1中學出嚟嘅學生 都要經asso先升到u 巴打你好叻 要繼續加油呀

唉屌我個中學未算band3但都band2尾，同學同老師都好hea
個時又蠢左差唔多F6先發力考得19分卒之入左Asso

三個老師做組員

多謝巴打 巴打都要加油

唔緊要 asso努力都可以上返u

中文說話我都係咁

band3入大學here
其實都係英文問題 其他冇咩
反而覺得好多名校除左英文好d
其他都唔算叻過自己

呢樣野我十分認同

唔係 因為幾容易都係冇人識

留個名
我都係band3出身入返3大，如果你係band3又想入返大學唔出自負，比d心機

同意 各位band3學生加油 入到大學就可以溝band1妹做女朋友

agger

根本樓主天生就係聰明仔，我身邊有三個大陸人落黎讀書，聰明得來又勤力，但佢地chem都無5**，樓主仲要自修phy 就有lv5，我朋友讀到嘔奶，而家佢地兩個hku，另外一個讀緊中醫，但best5都唔夠樓主挑。
Btw,我支持樓主開post支持band3仔，正所謂唔滾唔知身體好，唔試下點知自己係咪聰明仔

Band2 入理大 So？

邊度係 而家係大學先見識到咩叫聰明仔 我數學功課要做一個鐘 佢地三個字做完
Btw 多謝巴打支持

Band 3入科大

Kyrie Irving定Stephen curry勁d

冇睇開籃球 唔太清楚

真係好出奇

我學校都差唔多慘 今年一個ust 一個bu 就冇啦

係，一定要話唔出奇

唔明 有無例子

小小啦 d老師一見面就恭喜我 同埋教我 chem bio 個老師因為我攞到5** 俾校長讚所以對我好好

band3學校d老師要顧及其他成績差既人，平時教既野都比band1老師教既淺好多，係咁既環境下點解你都咁勁考得上大學

所以第一版話唔出奇果d真係on9

樓主已成為傳說

由得佢地啦

樓主真心勁

樓主算好彩，band3老師多數都無心或無料，剛好樓主母校竟有老師陪佢oral，仲不斷教佢，佢先唔洗補習，你諗下當一啲band1仔都因為老師太廢或無心而出去補習，你就知樓主間野老師衰極有限。

好似2016dse 有一題問 邊個biomolecule 受影響 答案係RNA 唔係DNA
係因為出題個個人想考RNA係影響短期DNA影響長期
而好多人見到影響genotype 就寫DNA 唔記得個影響係短期
呢類易混淆既一定要mark低 不過你要溫熟concept 先好咁分析題目 唔係會令你更加亂

佢上堂教得淺 我會主動要問深入d同埋自己上網睇下 睇唔明又問

樓主真係好彩，啲老師咁正
我都係band3，好撚多教畜，一係就好人但唔識教書
屌佢老母撚屌教畜
btw樓主用英文讀選修科？

呢個我都同意
我有問過老師點解唔去band1教
佢地答係band3教學生考得差唔洗揹鑊 人工又ok 所以係我學校教

係 因為學校多差仔

是咪方字頭

唔好問中學名
唔想自爆

同埋學校唔係方字頭

4c+1 14分入唔入到本科
2016dse報下年得唔得

band1仔入唔到u
讀hd仲要defer

我maths真係同啊sir一齊hea得太耐 個底好差 反而Phy Chem ok 希望數學依家認真上到4 依家lv3到
同埋冇乜天份諗極都唔明

唔好俾自己頹
度氣一冇咗就好難 再努力返

同路人留名
不過我果陣入完 第一個sem會勁唔想讀書

我踗你肯努力冇天分 4係可以既

我係頭一個月唔想讀 不過之後會逼自己讀
因為諗起below mean 好樣衰就會去讀

以為第一個sem係honey moon
依家仆街

樓主好撚勁

你讀大學讀成點 完全比班band 1叻人屌打

但係我chem同phy都係學校考級頭幾 chem第一 不過上到高中都冇溫過書 學校band2中尾-band3尾既人都有 不過band3仔佔8成 不過我都係band3仔 如果唔係點會入差班比數學啊sir放棄 佢話教文科商科班所以希望我地合格 我又冇定力 hea埋一份 搞到數學差話其他科特別多

唔錯
多數試above 1s.d.

定力呢家野 你要記住去到大學爽既就係你 咁樣諗可能會好d

我都hea 不過唔好咩都唔做唔溫

Bio 有冇心得？
只求3-4
1底

考17dse 但bio幾乎完全唔識，又太多嘢背
背唔入腦
有冇溫書方法？

Band 3 仔 dse 26分

入到大學差唔多全班最廢果批

求3-4就背曬d concept 就得
Genetic molecular genetic 呢兩個topic就算放棄

咩大咩系？
我讀science無咩野

荷蘭叻???

21入左城大
讀撚死

要繼續努力進步啊

知道
多謝巴打

都係science相關既科，收分都幾高唔想自爆

Poly med lab ?

都係果幾科專科啦

rainbow 妹妹？

Ok ok 唔逼你自爆

個名鳩改，我係巴打黎

雖然入左大學,但都係好掛住以前既朋友,因為都係band three 既關係,無一個好朋友入到大學,依家佢地一係做緊野,一係頹讀hd緊。
利申:band three 順利入垃圾poly

咁成級咪炒哂

我都係band3入大學，band3仔最慘真係語文，個底差真係好難追 選修科/math/ls都可以話靠勤力追

利申：中英文都係得3，全校得我入大學
讀緊三大qfin，上英文堂同present慘過食屎

英文拎3算唔算難？
因為我依加想英文個3再隱陣少少入U

我都係d fd 個個都去咗太空 同佢地re u 我d fd 當我好係外星人咁問呢樣個樣

其實係要操到4先夠，我當年明明死操到有4，到考出嚟得3

其實band 1同band 3係會有唔同, 樓主啱啱先過左一個sem, 到你讀上去你就會感受到
點解人地又上莊又盛, 臨尾嗰兩三個星期先溫書都高分過成日溫書嘅我
人地係band 1唔會無原因

利申: 非band 1, 親身感受過個種差距

學校既日常

你會慢慢發現同中學同學會開始唔岩傾

qfin

做齊會考數學卷應該可以坐到個4

已經慢慢開始有咁嘅感覺

係真係會覺得自己好蠢 同中學個落差感會好大，如果諗唔通既話會好大壓力，由最勁變最廢

拎三就搞好grammar同 聆聽part a 其他盡做 唔好搞咁多花樣 打好個底

唉 其實都隱約feel到

我都係，依家讀緊PCLL，完全明白band 3仔讀書嘅狀況

我普通理學可能冇咁誇張

Law

大元帥？

南亞中學淨係識地利雅

所以我好快已經諗通左

巴打係咪之前係高登開po 想trans入IRE個位?

bio Aim 5**
但係mc好差 23/30
反而longq無乜問題
係concept唔清？轉數唔夠快？定點
巴打有無好既bio ex推薦
巴打自己有無睇恐龍書之類既參考書
同埋essay題目點練

好彩，我識個rainbow 妹妹讀poly 4 寶，好撚大波

咁你都記得

Mc 就睇你小唔小心
Essay練就淨係point form 因為effective communication 你有齊point 就3分全袋

Ex 我覺得joint us 同香港教育圖書 都ok

練習呢

自膠

有睇恐龍書 超有用

Essay既intro緊唔緊要
定係鳩寫就得

我鳩寫 不過最好寫埋你每段有幾多個point

巴打CHEM 5**好勁啊
你係點溫CHEM架?
買咩練習做
有咩秘訣教下我
我CHEM得level4 仲要用中文讀
同埋當時12月開始有無打飛機?
會唔會為左DSE戒打丁?
好想打丁啊 但又覺得會無精神溫書

巴打你好 我自己都係一個band3仔 想問下巴打你英文呢科各方面點温先係最有效？

巴打有無諗過如果自己讀band1 可能中英ls都唔止咁既成績
可以讀更好既科
會唔會後悔

我就採取功多藝熟的策略 做多幾分paper
練習方面 就好多都ok 想挑戰自己就joint us 個本 甚至ce past paper都ok 不過有d題目out c
我英文讀 所以唔太清楚中文有冇分別
打丁當然有
唔會戒
我反而唔打唔專心

我得4唔算勁
不過我既策略係搞好基本功先 basic grammar 然後開始加難既vocab 最後先練寫作手法

唔會 因為如果當年讀band1我可能唔會試到攞第一既滋味而嘗試努力讀書 同埋有咁多人幫我
同埋讀書係自己既事環境對你既影響我覺得都唔係咁大

唔知英文讀有無相同問題啦
但中文讀既有小小問題
2條差唔多既題目(考既concept一樣)
可能大家都係3分咁先算
但有年既marking就point a b c 3個point啦
可能下一年既marking就係point a b d 依3個point
明明考既野一樣 但marking就有時多一個唔同既point
建唔建議大包圍咁答題呢??

請問joint us邊本??

同埋巴打係咪真係會成日打丁?
唔會影響溫書進度咩?
真係好想打丁

如果咁就冩曬a b c d 寫多唔扣分 老虎蟹都寫
Joint us 出版既本本都ok
想打就打 反正你唔打都心思思 一定專心唔到溫書
打丁唔會影響溫書 我覺得係正常生理需要 同痾尿痾屎一樣

係咪chem1000個本??
咁考前個幾日你咪瘋狂打丁

小弟都係band3 雖然入唔到大學 讀緊某學店 英文得3 真係感受到上面巴打講嘅同band1仔讀書果種差距
佢地6年中學都浸係英文當中 professor 問野佢地可以流暢同唔洗load就答到 present又諗到問題問人 溫書又唔洗溫好耐
對比之下 我上堂覺得好辛苦 太習慣用中文聽書 啱啱考完final覺得食左屎
所以真心佩服可以係band3走上大學嘅人

Dse 5**exam mock paper 係列
係

咁我學校有英文班 咁好少少

Chem我會自製notes, ce pp已經夠做
Elective 就做al by topic
利申好小會溫課文，反而溫自己自製notes 多d
不過你依家得返幾個月就做ce pp+ al by topic for elective

呢本 同chem 1000 都唔錯

Bio恐龍書好似都幾多outc野
巴打會睇恐龍書明concept再溫教科書
定係直接溫都溫恐龍書

直接睇恐龍書
Textbook 每間出版社都漏d野

樓主巴打加油 唔明點解啲人可以負評呢個post 呢個post好勵志 真心好強勁

Chem 功多藝熟
Bio 要明唔好背

chem點為之功多藝熟??
做得多做到一望到條題目keyword就知要答咩??
巴打Chem會唔會自己整notes?

係 同埋連伏係邊都要知
Note 就淨係寫d容易中伏 同自己成日錯既point 考前溫
平時就祼做練習

不如巴打幫我補chem啦

phy點自修到5
底差想求4

唔好啦 善於打仗唔代表善於教人打仗
分享吓自己既心得就都可以

我既策略有d偏激 唔係個個人都可以
我自知自己電學唔掂 就唔操呢個topic 其他就死操爛操冇九成唔收手

Physics要3係咪好難？

唔難
Energy radioactivity wave 操熟 坐三望四

伍少梅

咁巴打可唔可以再分享多D心得??
同埋你做卷速度如何??
36條MC點樣可以做快D
我見人1X分鍾就做完MC

我做paper 1 預留 45min check 卷 mc 大概15-20分鐘做完 long question 就大約 3-5min 一大題 chem content 其實簡單 操係要訓練你對問題既觸覺
要一睇就知佢問咩 練習就可以睇埋點解其他答案係錯
Paper2 就 快狠準 而快狠唔難 準就係決定你4定5** 尤其計算 你操的目標係儘可能減少無謂既錯 其實得1hr做係chur 冇時間俾你豫猶 content 一定一定要滾瓜爛熟 基本上你得大約5min check 卷
而呢5min 唔可以好似paper1咁俾你全份卷由頭做一次 只係俾你睇下有冇寫錯寫漏
希望幫到你

唔係呢間

Force and Motion炒哂車都唔緊要

巴打同好 想當年第一屆
全級計埋我，得5個上到U

我諗你唔會f=ma 同speed time acceleration個四條一d都唔識
如果你怕就背埋上面d式
因為我係其他差唔多全對 電學兩條加埋一分 而攞5
如果上述3個topic 唔太掂 唔緊要 elective 救你
自修 medical physics 同 energy and the use of energy 呢兩個elective 夠曬易 加上其他學校好多時都忽略paper冇操 而考得差
如果elective 高分17-20/20可以升你一個grade

我諗起我學校有一年差到冇一個人入到大學

咁既速度係點做到架

做練習每次都要當真係dse咁 盡全力去做 唔好分心 唔好俾藉口自己停或休息直到做完1set paper 加埋幻想滿分就可以溝band1妺 懷此等覺悟者做卷速度必定加倍
假以時日 1.5小時做完paper1 不是夢
Btw 答得有d 中二病

不如巴打真係幫幫手教我chem啦

唔好啦 我真係唔識教人 傾計咁答下你問題就ok
Btw 多謝你咁睇得起我搵我幫你手

可唔可以加你whatsapp問下野咁如果我唔識

我想問點樣可以pm?
我可以俾我個email你問我野

咁可以比你email我 我send我no.比你啦
次次都send email問既話有小小痳煩
真係唔該哂你先

我整咗個g mail 你send 去個度
我會儘快答hkustindianboy123@gmail.com

Medical Phy 近視遠視果part好難

我同樣band3都努力緊 好多嘢個底都未搞得掂 努力追緊但係停滯不前 巴打可唔可以勉勵下我

你唔好諗太多 專心溫習 你的努力一定會有回報既

係個度難少少 記下式同咩病帶咩鏡就問題唔大 呢個elective容易係因為有好多似bio 同common sene 加埋要計數既話多數直接塞入去就得 冇咩花巧野 算係phy底差都可以撿下分

值得欣賞

medical 果度我有考
幾易
你記番 光學教既凸凹鏡都一樣##fatc

巴打有無用telegram?
介唔介意我地add你問學術野
Email唔係好方便 好少check

我冇用telegram sor

岩岩去書局睇左幾眼恐龍書
都好多out syl野
巴打會點溫？

Band3 留名 雖然唔係好勁 英文2年由u上4
個段時間好辛苦但溫得好爽

我自己會記埋因為咁做對你理解有幫助 如果唔記 concept好易諗唔通 變咗死背 5**就會同你say bye bye

我form4個時連 past tense 同present tense 都唔識
係form 5 form 6 發𡚒先啱啱好有4

多謝你

可唔可以分享下坊間有咩數學練習必做/幾好?

利申:retake想數學上5

我老師個陣睇我啲小學雞文 錯到癲左 之後呆左咁望住我 之後變左最勁個個

Band3仔留名
三大神科now
Ba 撚

想做難d既就做早期ce past paper 或者買 joint us 綠綠地色個本practice paper
dse 同 2000後ce past paper 同書d模擬「大佬題」最尾十幾分個種就係必做 要攞5就要好熟part a1 a2 同b 頭幾題 要近乎滿分 之後個d要拿七至八成 paper 2就大約錯少過5題

咩神科

我係俾我form 2教我英文個老師點醒 form5佢同我講你咁既英文係只可以讀Hkus

pace 而唔係hkust

有冇方法易背D

數學點先可以錯少啲careless mistakes

得番幾個月 好難有容易既方法背曬 而且你仲要想升2-3個grade 一分耕耘 一分收穫啊巴打

做快d留多d時間俾自己check 卷 最好夠由頭到尾做一次

我都係band3仔 已經係polyu 三寶度grad左

唔講太多怕俾人起底 商科神科唔係好多 唔係global business 啦

同埋試下諗唔同方法計同一條數
用唔同方法去驗算 錯既機會細好多

我phy做dse 2015頭十幾題已經錯好多題點搞 concepts好錯

band3仔 非八大 big4狗留名
作為末代AL 仲要文科撚
完全明白係band3咁既環境底下成長係幾咁需要自己既努力
我自己衰懶裸考 就搞成咁
要讀香港野雞

不過我想講既係 band 3仔都可以有好既出路
樓主加油 唔好比人睇死

巴打依家讀緊咩？

自己睇下衰咩題型，每次唔識就問清楚成個logic究竟點 再做翻上幾年同一個題型既題目去睇下自己係咪真係識

清下清下就會慢慢好

Band3仔留名
好驚炒中英文 得番幾個月
有冇方法可以急救
中英我諗應該都有2
但英文listening 應該得1-u
可以點救 已聽左成年6mins in BBC
中文閱讀卷得20分左右
Chem我都想知點攞5or above
本身平時4底 但琴日做12dse得62分
求屌醒我

你都知係concept 問題就去溫textbook 啦

中文死操綜合
英文listening 就買綀習做 聴BBC 係冇用
Chem 攻略就參考上幾頁的答答覆

你都要加油

Ust Science
你冇睇錯係science

Year幾 我都係science school

利申：我間中學都係得我一個入到科大

1 唔通我見過你

你有冇玩咩soc?

點解巴打28分仲讀sci

我都係 全級200人得8個ugc 其中5個係hd asso

我都係band 3仔入學
入到去完全體會到俾人屈機係咩感受
同系入面搵個讀中文中學既人都搵唔到

中一就醒

Lang拎咩grade

鐘意 有興趣同天份 同埋屋企可以支持我追夢

冇 mentor group f?

我今年都好灰1 ust 1 bu 然後

冇啦

我讀science 反而好多時可以屈返人機

有心唔怕遲啊把打

Lang 1002s b+
Dse 就 chin 3 eng 4

咁你地點分配a1 a2 b part既時間

A1 10-15 min a2 20-25 min b 45min-1hr 其他check卷

咁快

A1 a2年年差不多 可以好快做矖 b都係差唔多 係最後一題要好多時間去計

其實真係差唔多㗎啦
我數學正正常常都做到

Busi school留名

巴打你今年year 1？

今年lang center 爛grade到癲左，仲要你係S班都有B+ 你一定好有潛能，唔好哂左佢

Yes

樓主chem點拎5**？ 應該點溫 我買左全套精工練習 做左氧化還原 碳化物(石油嗰啲) 碳化物的化學 鹽基和酸

但其他topic仲有好多未做 因為一本練習有太多題目 我之前逐本做要搞好耐 選修又未掂 宜家已經12月尾 好驚

盡量做d難既題目 你一睇就知答案既就skip 咁就可以用少d時間做
如果底夠就直接做past or practice paper 每分做三次
其他參考上面啲回覆

咁你操數係會by topic/成份咁做/集中做a1/a2/b?

By topic先

我鐘意全份paper 做 當真係考dse 咁一氣呵成
唔夠時間就操part b 尾個兩三題

我19分入science 中英3
I班 靠rmate拎左b

冇住hell 所以冇rmate

巴打你靠自己都拎到b+ 真心佩服

Btw 黎緊想簡咩major?